南生圍縱火單嘢點？

無晒下文嘅

唔記得晒啦

大和解了

特登犧牲個警察去遮住件事 都幾大成本

匪犬本身都係匪，破到案至奇

連新聞都唔講了

港豬

就算俾你點左相又點?? 夠彊伏佢??